勇武當然去poly/開花 但在家中推poly post嘅你，可以出黎集住會推啊

勇武當然去poly/開花
但安坐家中推poly post嘅你，麻煩出黎集住會推
7點愛丁堡 （有不反, 雖然唔重要）
反對老解出動 反對中共極權 反對港共走狗 反對重演天安門鎮壓
反對恐怖滅聲手段 反對紅色資本入侵 反對紅色政治滲透

反對老解出動 反對中共極權 反對港共走狗 反對重演天安門鎮壓
反對恐怖滅聲手段 反對紅色資本入侵 反對紅色政治滲透

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

嘩 千其唔好咁做

推

@

Tui

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

反對任何用槍指向學生的行為